有冇人玩過Facebook嘅restaurant city..

我細個好鍾意玩 好懷念
點解身邊咁多人都冇玩過
隻game好似要課金
好想玩返

我有玩過
之前好似滿咗lv (lv. 72?)
入面有好多遊戲機定期收錢
後尾唔知點解冇咗隻game

有呀，利申98年

以前日日玩
但開太多位做唔切會好躁底

要用迷宮大法加長佢入鋪到坐低既時間

上年唔係開返ser咩 但係個熱潮好快就過咗
一個月就冇再聽過有人玩緊

但啲位擺到迷宮咁又唔靚

而家仲有冇類似嘅game玩
好想玩返

留名 想玩番

仲有pet society
嗰陣開超多fb ac自己trade野比自己